9歲兒子性侵3歲女童 狠保母竟殺女童滅口

南非法院。資料照片

2016年11月27日10:12

南非普勒多利亞一名母親，發現自己的9歲兒子性侵朋友的3歲女兒，為免兒子被捕入獄，竟下毒手殺人滅口，用石頭把女童砸死，棄屍後還謊稱女童走失，若無其事的照樣吃睡。

這名犯下殺人罪的32歲母親，與遇害女童父母是朋友，受托照顧女童，她讓女童和兒子看電視，自己去打盹，醒來後發現女童下身赤裸倒地不動，追問之下知道兒子性侵女童。

她曾試圖用水潑醒女童，但女童仍一動不動，慌亂之間，想到若女童醒來把醜事告訴他人，兒子會被抓去坐牢，決定滅口，拿起石頭猛撞其腦袋，然後把她埋在自家後院樹旁。

女童父母之後來接女兒，她推說女童自己走丟。女童父母組織搜索隊找尋女童，這名狠心保母照樣睡覺，第二天還送兒子上學。但她的兒子良心受到責備，主動向阿姨招認一切。

該女子上周三出庭受審，坦承殺人，並懇求女童家人寬恕，法官表示，考量女子還有子女要照顧，輕判她11年徒刑。至於事件中的男童，則被安排與姊妹在安全地方居住，免遭報復。

（國際中心／綜合外電報導）

九歲址唔扯得起呀

痴撚線